[沙田發夢]重要內部消息流出 終點唔去合署 改為火車站的關鍵原因

我本身諗住去星期日沙田嗰個和理非遊行，
一路跟開都好似話去政府合署反DQ，然後解散野餐，對準政權。

搞手申請搞撚左成個星期，
到今日下就先話有黑警不反對的批文，點撚知連終點都改鳩埋。

之前見搞手話係去合署，依家終點改做火車站,
我就覺得好撚奇鳩怪，明明之前出過公投。

搞手解釋話警方唔畀佢地去中央廣場，驚塞撚住停車場，仲話乜撚野ikea 減價日。

大佬,條遊行路線咁撚長，途經正街幾撚多商場私樓都無反對，
點解警方剩係唔畀我哋入個度?(雖然真心嗰度係掘頭路)

之後我就問左我個的老死，小學識到依家，
佢呀哥就喺沙田狗隊行動組大SIR(個TITLE好撚把炮，都幾高級)

佢話其實反對入合署單野既人，係沙田個班廢鄉佬，
鄉事委員會d仆街土共玩野,一聽到個遊行入到去沙田政府合署就發撚哂癲。

對警方竟然同意終點去合署依條路線，拍撚晒枱，
連沙田警區最大個X太都詐晒形，搞到有份負責批路線既狗，都比人屌左獲金！

原來班鄉佬好驚我哋會搞埋隔離嗰條排頭村，
琴日都見到潘咩濤出黎講野，又話排頭老村民好驚。

屌，其實點會影響到排頭村d鋪頭仔，佢敢開門大撚把生意，都ON99搵黎講。

不話狗隊始終要解釋，咪是撚但同搞手講話中央廣場同寶福山反對，
今舖中央廣場就硬食撚曬死貓。

前日去過合署搞車牌d野，咁岩又影左張相，好大個狗牌！
我覺得我老死唔會耍鳩我，大家自己諗下合署對面係咩黎？今晚仲有班工人漏夜玩膠水..

個班鄉事委員會死土匪，擺埋排頭村D人上枱，佢老母

有無咁戇鳩呀？
就算一人派舊磚都唔會掟啦！

推
野餐先係重點

政府合署個位好西，果到都冇咩人行過去，又少位企

2000人應該都塞得爆

到時又各自野餐，一班去政府合署，一班去中央廣場，一班去火車站

我冇嘢講

提總之萬事小心

涼下冷氣都要啦，聽日咁熱大家都辛苦，仆街政權逼人上街

星號係政府合署
其實都易俾人包圍
自己諗清楚

無錯 極危險

推

火車站同合署有咩分別